正視聽：大陸人炒貴樓價唔係大陸人錯

係政府唔撳住個樓價

知不知道什麽叫同流合烏？

你買樓已經係幫凶

你交稅唔通又撐警咩

係同流合污，地方唔炒地產，就窮到等破產

貪曾不作為是元兇

空置稅 印花稅 境外限制 法人限制
咩都唔認真搞

唔炒高樓價班親共有錢佬同共產黨員點賺錢？
更係用大陸政府部門、企業名義黎香港買樓、再套現袋美金去外國啦
求其一個地方鎮仔幹部都係香港套現到fat fat
（講緊呢啲事好耐已經行左好耐